補完牙 隻牙仲痛過未補

上個月去補牙，佢話我牙罅蛀左

補完兩日我食雪凍左既提子，一咬落去補果個位好似被野電咁 勁痛
咁我返去比佢檢查
佢堅持d補料無甩無問題
塞左兩枝舒適達比我就算
而家連飲常溫水滲落隻牙度都痛，唔洗講話甜野凍野
我應該搵過第個牙醫睇，定搵幫我補呢條友尋仇

搵其他牙醫睇啦
我睇開嗰個幾好，之前試過喺佢度一次過補三隻，補完之後完全唔痛，keep到而加都冇事
利申：廢事俾人話打手，想知留tg

打非中?

有無人試過咁既情況
好驚要杜牙根

Tg:rubyfort

我個牙醫同我補完牙次次都同我講,過咗麻醉藥有痛要打返去做杜牙根
好彩次次都冇事

補牙都麻醉？

睇黎要杜啦 你蛀得幾深
類似情況 我大牙要杜

唉屌佢幫我打磨果陣已經覺得好難受
不如一拳打暈我先杜

因為好深.次次都有麻醉

屌 上年我補完隻牙

之後咬野食同飲凍水都痛

痛撚咗幾個月先冇野
中間仲要睇個三次牙醫 佢又話冇野 肉赤到

補完牙有sensitivity/酸酸痛痛好正常嫁，尤其係好深既蛀牙

佢都係咁講，話痛既頻率少左/痛既程度輕左就ok
但係我覺得越黎越痛咁
朝早刷牙浪口 水喉水既溫度都覺得痺痛

咁最後呢？
乜都無事就唔痛？

係啊 好奇怪

上網睇話可能對補牙物料敏感
但網上話一個月倒就會適應 我成幾個月

我一個星期...

幾個月
而家我咬野淨係用左邊，唔敢用右邊咬
好攰

過一兩日都好痛完全冇減輕過就最好睇下喇

我上次去再睇同一個牙醫

佢話都係痛ge話都係開啲止痛藥俾你喳

我試過洗完牙咬野比電電咁

再睇同一個牙醫話我d牙想裂咁
叫我唔好食硬少少同脆扑扑同seed
屈9我有磨牙 整左個牙膠比我訓教戴

但我條女話我我訓教無磨牙

依家食野都要就住就住唔好咁大力

Same呀巴打
都係牙「啦」補牙
補果陣都痛到仆街
補牙最痛呢次
之後食熱/冷野都會酸酸痛痛咁
痛一排又無事 我懷疑係咪清唔晒蛀牙先會痛
下星期再睇牙醫

有隻牙補左銀粉（貪平）
補完食熱/冷野都勁痺
一照x光原來果隻牙d神經特別高同補牙位置好接近
加上銀粉傳熱快 所以好易痺
無得搞

仆街我連止痛藥都無，得牙膏

上網睇話係清左d爛牙先會咁

啲牙膏通常都係sponsor 來

你間牙醫咁仆街唔放係櫃臺等人拎